knock knock

Knock Knock

Who’s there

起身屌閪喇

annie

You’re Mum’s spaghetti

knockin' on heaven's door

let the devil in

Wakanda Forever

Roar

(Nobody)

性交轉運喇！

Where’s the bear

小司機noody!

He opens his mouth, but the words won't come out